我係米應該放手？

今日無意中睇到男朋友電話，發現佢同幾個女仔傾得好埋，又問人係米掛住佢，又叫人打電話比佢，又send曬心。已經唔係第一次，我係米應該放手？

分手啦 點解要咁糟蹋自己？

每次都係衰心軟

你係呀米？

唔明

係飯

隨便吧,反正絲打你不是我女友

就係因為咁重重覆覆 其實有咩意義呢？

米飯班主

笑緊你寫錯字吖

仲唔訓

第一次拍拖？

Sorry 無心

就訓啦 今日好攰🤦‍♀️

唔係！

你男朋友沉不住寂寞 自己頂得順咪唔放

樓主應該講下自己啲嘢先嘛
例如：外貌、年齡、身材嗰啲

講完應該會有巴打解決到你問題

Btw:分手吧！呢啲厹要嚟托咩⋯⋯

笑咗

正正常常嘅20歲女仔

認真mode

感情從來都無分對與錯既！！分唔分手自己決定啦

不過你廿歲，如果再拖多幾年忍唔住先分手，
到時你再同第二個拍拖又幾年⋯⋯
好快30歲㗎啦！
到嗰時真係要揾連登啲毒L埋單

20歲呢個年紀，應該要為將來打算
你當呢場係一個賭局嚟睇喇
你男朋友值唔值得你將下半身幸福既賭注
押落條厹度
你覺得值得博既咪繼續囉

完⋯⋯⋯⋯⋯

佢都唔尊重你嘅感受 唔好晒時間啦
Upgrade下自己 搵個高質啲嘅仔啦

放手啦浪費時間喺條厹度
搵個會尊重另一半嘅